低智藍絲投訴廉署出醜！辦事處「榮光」盆裁取材日本卡通片

藍絲頻頻出動做紅衞兵，各大機構人心惶惶，皆因佢哋「有殺錯、冇放過」，不時傷及無辜，但當然亦凸顯佢哋有幾咁高嘅水平。

最近中彈嘅係廉政公署，話說藍絲群組近日瘋傳，廉署九龍灣分部公然支持「港獨」，鐵證如山。到底係咩鐵證？原來佢哋辦事處分部放咗棵小盆裁，而個花盆上竟然有「榮光」字眼，不容抵賴，據聞唔少藍絲已經去信廉署投訴，做好國家嘅好兒女！

八方睇過藍絲疫傳張相，個小小花盆的確印有「榮光」二字，但細心一睇，其實仲有兩隻字見唔到，完整係有四隻字：「敗者榮光」。咦，之咪就係Wing Gundam系列故事劇名《敗者榮光》？當然藍絲作風梗係，有理無理投訴咗先.......

廉政公署支持港獨

真係人一藍

佢地日日淨係睇支那打飛機
其他野鬼識咩 拉打女都變月庭喇

傻閪藍絲

五飛，告訴我，到底班藍絲仲要出醜幾多次!零式什麼也沒有告訴我，告訴我啊，五飛

其實老廉係香港唯一可以就妨礙司法公正同公職人員行為失當去獨立調查同起訴3萬隻狗嘅執法部門 但佢地喺呢年選擇咗繼續扮睇唔到 全力訓身去專注捉呃病假同出燒鵝脾嘅「大案」

唔講唔知原來icac未轉做茶記不過佢地今年好似有做過野 佢地有訓示過執法人員架 真係多謝佢地肯就咁訓示兩句

係邊度買，想要返個

當年老廉有中高層教唆俾假口供 班狗二話不說極高調派幾十隻上門拉人兼反轉成個老廉總部嚟摷
如果你話老廉學到班狗呢樣嘢 喺721後第二朝就派幾十個西裝佬上門搜元朗警署同新界北總區總部 咁成件事就已經唔同晒啦

老廉咪又係狗，影都無埋

啲傻閪點解仲生存係世界上

今日老廉郁左一隻垃圾黑警班藍屍就即刻出動..